其實拍拖唔出錢既女人係咩心態

好好奇😂

同問😂

當打工掛

有冇c打入黎分享下

拍拖當慳錢

慳錢定賺錢

香港真係中西文化融合,價值觀呢？ 幾時中幾時西？
有女仔著數果時咪行西方文化，男女平等
要佢附出果時咪傳統中國女性lor
港女就係響中西價值觀中間彈出彈入

釣中隻金龜咪賺

男嘅錢係屬於女嘅
女嘅錢都係屬於女嘅

比機會個男人威威